點解呢期咁撚多藍屍channel廣告係youtube

每日去youtube 睇左陣網台佢都係到賣藍屍廣告
每次見一個report一個
做乜撚嘢呀屌你老母

啲廣告係根據你平時search開既野而出